我Emilia都可以咁?

以為係衰妹

咩姿勢黎 解釋下

溜冰?

焗咗幾耐

冰雪女王

個屎忽咁樣
隨時準備比狗屌

emilia既figure真係差唔多隻隻都唔掂

你老母就晚晚比狗屌生你出黎

本身太完美
只存在係2次元

好安答
屌柒佢老母

千年老妖都有打手

唔通似雷姆日日比d痴線佬攪好咩

後入

隻老妖比狗屌過咪撚搞我

雷姆呢d 我都廢事講
係得你地鍾意雷姆既把口先咁撚口臭

佢地日日恰我